一人一個聽到詞語就會諗起既歌

抛磚先

春秋

每次聽到春秋2個字，個腦好似識播歌咁

我沒有為你傷春悲秋~

恒大 ， 我諗起一事無成

如果

假如

木紋

求和
不會自己去求和就算知錯

如果 太多牛奶味

命運
命裡

望到標題就想講春秋

洗腦歌

單戀狗

死心 酷愛

誰說~~

雖然

很堅強

估唔到

雖然人分開不太瞭解~

歌名:雖然這個世界-劇集 飛虎之潛行極戰 片尾曲

悲哀

放手
世界大戰

如煙

不許

不羈

不許你注定一人

哪裡
經過

遠征

極刺激!

明明

難道

風箏

豆腐唔撚滑

杏仁

俞琤！

遊玩

Hotel

榴槤

野孩子

世界大戰

流水

夢 想

最後

矛盾

浮誇

玲玲

問 我

沒有

再見

苦瓜

如夢

因給你遞過火

Yaya

我可以扭轉宿命

明年

榴槤

天荒地老榴槤在摸天輪

Gucci
Gucci Gang

鮮花

聽說你想要報名 考慮

黃色衫

唔好影我movie

未知

無懼世事

像破風

極危險

泰國
泰國捐精

很堅強x10

很堅強 很堅強很堅強很堅強
很堅強很堅強很堅強
很堅強很堅 堅強很堅強很堅強
很堅強很堅強很堅強很堅強
很堅強很堅強堅強

神童

不該